法國呢排香港多咗好多靚女

有無人有同感

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

原來香港咁多靚女

多咗你都冇份屌架啦

屌你

高汁post

真

帶咗口罩就話多咗
打少陣飛機啦

幾醒喎ching

望到嘅部分少啲係舒服啲嘅

出親街都好養眼

下我依家日日都出街𥄫女仲邊會匿埋係屋企

唔撚係啊 無人覺得咩